一定要逼林鄭取消"暴動"說法

2016年旺角魚革被定為暴亂。

「本土民主前線」前發言人梁天琦除承認一項襲警罪，經審訊後再被裁定一項暴動罪成，判監6年；黃家駒承認一項暴動罪，判監3年半；盧建民經審訊後被裁定一項暴動罪成，判監7年，是判刑最重的被告。「本土民主前線」成員黃台仰和李東昇逃至德國，並獲批難民庇護資格。

如果今次運動定性為暴動，有份參加人士被清算既話，後果可想而知?

一定要逼林鄭最消除暴動說法!!!!!!!

推

根據<公安條例>254章
暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。

炒左出「暴動」條友

依樣係一定
一個都不能少
無人係暴徒
所有都係愛香港嘅人